累...

再見

濛狗你真係好撚煩

好過不見

Agger 濛狗真係好撚煩

正評

詩詩

笑心弓

冇 想叫春

黏黏

今日過成點

有邊一秒你唔想叫

還可以 你呢

駁唔到

我都係

不好

跑步喇

攰

溫書

幾時飲大佢

岩岩先飲完
正

你夜晚唔得

屌 自私

hehe drink ?

我唔係同你講個包唔係流心囉

反而買到個咩咩豬肉紙定牛肉紙

Yes

點解佢咁on79

累透了

when
聽日開始要畫圖鳥....仆街

去旅行個陣就想返香港
返香港就想去旅行

順豐?

我未用過
要唔要ac ?

個意見箱喺邊

收 你去台灣啲手信都無比我地

下次留畀我ok?

屌牙

自己去台灣就自己買喇on79

hand hand 幾時得閒先?

我二四先去港島返工

how long

星期二打後隨時

就星二晚？

唔記得講我個個tg係分身黎

所以....先冇on 咁耐

收 咪得個三個月

我收就收六點

唔知洗唔洗ot 呢

點開分身

星期二下晝interview

慘

兩部電話咪兩個no.

in 到幾點
好驚拎左返屋企俾人以為係俾佢地既手信

尾機

唔知 三點開波 我預五點幾完